點解觀塘同九龍灣次次疫情都咁嚴重?

沙士係咁，武漢病又係咁。
定係呢兩區嘅人本身冇乜衛生常識?

返工放工時間迫撚過donki

因為本身冚家剷多

觀塘本身個人流同環境已經夠晒啲毒擴散

你唔睇下金鐘? 日日行維園年宵咁

因為本身個區多大陸人 多流動人口
就算私人屋苑都好易爆

觀塘真係好迫，次次去觀塘都覺得好辛苦。

睇返2019數據
觀察人口同65歲以上百分比都最高

觀堂

而家仲有個秀茂坪等住爆

因為太多人返工

金鐘迫只係地底迫，觀塘係邊度都一樣迫

金鐘住宅少 vs 觀塘全港人口密度最多

個個諗住交通就腳配套充足又住得近返工地點。
其實呢D位一有疫情佢哋永遠死先

有巴打話觀塘似貧民窟
我都好認同

深水埗仲貧啦，周圍輪住爆屎渠，舊樓屎渠幾十年從來冇改動，即係冇U渠同埋多數外牆仲用開放式屎渠兜。

我們點解要返觀塘